戴狗戴偉浚躝啦屌你老母

你已經係中國人，唔洗講咁撚多
仆街仔你死全家果日我飛去英國開香檳

不回答會否代表中國隊？
屌你老母西你出撚晒水成個狗樣出晒黎啦

樓主好波

真係好撚憎條仆街

就算中國唔要，我地都唔好撚要

唔到我地決定啦

咁希望佢比人收山